點解獨派畀港共嚇兩嚇就縮哂去賣港賊民陣泛民後面?

唔係話佢地幫過中國移民所以衰過建制派咩?
唔係話佢地淨係講言論自由, 唔肯講支持港獨=助紂為虐咩?
唔係話佢地唔畀道德地位至高無上嘅學生上台發言打壓學生咩?

留名學嘢

係咁嫁啦 講就兇狠 做就碌撚

btw，泛民好似係共產黨維穩工具

乜咁啱, 我都有聽人咁講過
舊登到新登聽過幾千次左右

係咪又要到時唔知邊個偉大學生領袖拎唔到支咪先至洗版話第一千次睇清楚泛民真面目?

仲有一國兩制係騙局
所以才要香港獨立

其實有可能泛民/民陣係唔會俾港獨派上台發言

仲有泛民聲明唔支持港獨 = 聯同港共打壓獨派

其實某些港獨人士永遠唔明人哋唔係支持港獨先搞集會，而係基於現代文明信條之一「我雖不同意你的意見，但我誓死捍衛你的發言權」先出聲。

關sir自己都有projector啦
民陣啲projector正啲?

學獨聯參加民陣遊行一定有其理據

肥撚關在下一盤很大的棋

呢啲我唔明就唔敢亂講

以死相搏

明明本土派呢幾年已經認清咗泛民不單止唔係同路人，甚至仲會落井下石。但係次次出事個陣又會再出嚟話泛民原來係仆街嚟架 ，泛民又出賣抗爭者 下次唔會再信佢地

真係用金魚記憶都不足以形容呢班明知泛民係仆街，但係都走去比佢地出賣嘅本土派

和平集會->六四->領事館->同民陣玩
下一步有咩近似販民，但其實本質唔同嘅活動搞？

冇事就話泛民仆街、係敵人、阻住港獨發展
有事就話泛民割𥱊、唔幫我

等睇牙關囝

其實出黎抗議又唔一定要join泛民既

幫人地吹埋雞仲唔叫?

如果咁唔情願既
大可以唔出黎

補充番：上次民陣講明比學生上台發言
係民陣臨時改變左決定